中國開始大規模接種武漢肺炎「疫苗」

呢間國企的內部通知話，疫苗「安全性、有效性良好」，叫員工「自願接種」。
如果疫苗咁好，肯定達官貴人接種先啦，點會輪到蟻民？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

危險野梗係平民試
當平民over 60%打左疫苗（如果有用）
已經算係群體免疫
權貴根本唔使冒住副作用+生命安危去打

蝗進化成白老鼠

大量白老鼠測試試驗品
仲要係出事都唔洗賠錢

外國都未研發到,係咪笑話黎

大型科學實驗
如果疫苗奶野會點?

變種 rick n morty

中國是巨大的生化實驗室

依鑊仲唔係生化危機支那版

蝗国人民值幾錢？

唔知會死幾多人呢，全民小康既時代來臨了

外國未敢大規模人體測試，現在中國反超前啦

成功清洗低端人口

輕則冇效，重則副作用發燒休克

如果活性唔夠弱有冇可能變撚左種毒
或者變成喪屍之類

”全面小康”又行前一大步

咁快就公開徵求活體試驗，都唔知有冇違反醫學倫理

人會死
中國會無事發生

直接人體實驗邊夠支那玩

不過垃圾假疫苗有乜撚野用

真係一波未平，一波又起

中國以前就發生過假疫苗事件

呢d個人生死點算重，
全黨死清光，遺傳下一代，變種地球人先算重

細個打得太多 Biohazard，我入定些少花生等睇戲先

pickle rick!

話就話自願
而家辭職得唔得 仲諗住國企鐵飯碗

早排英國研究話中國玩緊強化人

假疫苗講入口貨就通

中國研發生產的話，真疫苗又有分別咩

份糧包咗要做白老鼠

真 animal testing

animal都識反抗，呢D係「自願」

我估係收返國家維穩費
幫人打生理鹽水安定人心
要試藥教育營大把實驗體

隻病毒大家都知係邊度研發，疫苗比其他人先研發到唔出奇！

唔好咁講
可能就係呢一鑊夠膽用人做實驗而有進展

通常咁打疫苗分分鐘培養左世紀病毒

變喪屍 好想打喪屍

試藥

用人黎代替白老鼠?

愛国小粉紅快去打疫苗啦
記得買埋国債

缺提都係死一個姐

太陽照常升起.jpg

等睇接種疫苗加信用評分
之後個個狗衝去接

唔係打疫苗，係打病毒！

直接減低糧食需求

國土鍊成陣

係保障國家安全嘅疫苗

腎者之石

全民小坑就有

大型社會人體臨床實驗？

三萬黑警打先
唔係唔信黨呀
唔打就等於顛覆國家

死晒d 月入1000既人, 點止小康, 支那得返中產

大量sample size

全面消滅貧窮

世界最大規模嘅人體實驗

Flu 嗰集地球玩撚完

死多d支那人

但係群體免疫嗰堆人都係帶菌者，啲權貴冇抗體都係會死㗎喎

依家咪研發緊囉, 大規模活體實驗

有幾錢cap

中招而死

01琴日出左呢篇野
中國首個新冠滅活疫苗有新進展：接種後安全有效

佢呢隻應該係滅活疫苗唔係rna疫苗
唔知會唔會打死人或者無病打到變有病

改良, 然後再做多一次大型實驗囉

白老鼠

無錯, 佢的推論有錯

為領導試疫苗

全部變晒x men

全部疫苗接種者集中隔離，一瀨野就進一步陰陽隔離

喪屍

支那係全球最大型嘅社會科學實驗室，啲人唔敢做嘅鳩野支那全部都做晒

玩命

疫苗加新北京肺炎
唔知會變咩出黎

安慰劑聽過未

最後就好似喪屍片咁

抵撚死

如果副作用係不育呢？

變種大危機

可能會出現超級北京肺炎

zombie就係咁樣鍊成

自願接種 有事個時會話係佢地自願

正常唔係俾老人小朋友打先？
搵打工仔試藥先
睇唔透

陣間又變種就仆街

你會唔會關心白老鼠會點?

有疫苗都唔share ？又講大話

就咁聽都知奶野

真係痴撚線
有無垃圾袋可以笠撚住呢個垃圾地方, 唔好再比佢遺害人間

其實美國Moderna已經喺6月11日搵咗30000人試打疫苗，快過中國。

北京武肺爆發對中國來說利多與弊

不嬲中國都冇醫學倫理 所以之前咪話好多西方科學家同中國合作
因為可以做到好多平時歐美唔比做嘅實驗

之前愛滋病嬰兒

打完出事既話，都係話d人體質特殊，唔係疫苗有問題

强制性接種疫苗，如每人1百人民幣都爽爽

會變bio 6?

如中港通關會否有强制性種疫苗呀？

想打。

個引擎有d虛火

叫D刁民試藥就真

個d係幫人散播病毒既疫苗

正 窮人絕育

病毒當疫苗，好返自然有免疫，好唔返咪適者生存囉

緊係搵白老鼠打完冇野先到高官打啦

0.5 rmb

消滅貧窮人口
2020全面脫貧 指日可待

咁如果疫苗係有用嘅話都會打埋啦

死都算啦，最驚會搞到唔知咩新病毒出黎就全球GG

順便打埋5G晶片

推

會唔會打啲中藥落去

全民做死士

如果打左有2%死亡率
搏唔中肺炎好過

打完病毒唔死咪有抗體
有抗體咪整到疫苗囉
好似係

官方：沒事兒㗎快啲打啦

好過無得打，比人民心理上安慰，副作用唔理

如果一出事 就減族了

期待

出事如果你追究即拉尋釁滋事
再拉埋你個律師

phase 0 test animal test 除時用係人，白老鼠都唔洗用

再早排已經有人造人
同冇道德既國家去談倫理
其實等同勸獅子唔食肉一樣

又可以搵白老鼠，又可以收一筆錢，合符牠們一貫作風

學二戰日本咁拎中國人黎做人體試驗

人體煉成

第一排8x歲
第2排7x
第三排6x
老的弱 先上

真病毒
假疫苗

想整活人生化武器

正 窮人絕育
係對呢個社會最大報復

呢啲咁好嘅嘢，梗係畀你地班賤民享受先，